
                      Demasiado infantil, lenta (sobra 1 hora de película) y personaje de Spiderman totalmente perdido. Me gusto bastante más el poco rato que salió en Capitán América: Civil War. Otra oportunidad pérdida con este gran personaje, una pena.
        
            